覺唔覺連登仔已經去到將書面語都當做蝗語既地步

屌之前唔該check真d

例如呢

系